[失物台][有圖]有冇人試過唔見銀包幾個月後仲揾得返？

真心一問
因為本人就係喺今年九月一號喺黃大仙至啟德一帶跌咗個charles & keith白色銀包
完全冇線索係喺地鐵站漏低咗定係喺啟德地盤附近跌咗

雖然當時已經即日報失，到而家都過咗三個月，應該都凍過水
但係銀包入面有好多重要嘅嘢，包括拎唔返嘅學生證仲有張貓貓嘅相
所以都仲係心掛掛希望有日揾得返

希望有神通廣大嘅連登巴絲執到
唔介意薄酬
附上銀包圖一張

輕輕一推

樓豬正on9

再推

好想揾返銀包

出年先問可能更加有進展

好彩仲有幾日先到出年

有，試過唔見咗半年之後個有心人先交返去我學校（入面有學生証）
仲要入面冇少過錢
諗緊係咪執到但成日唔記得要拎去我學校

屋企人試過跌咗銀包，身份證都補領埋之後有人特登寄返曬啲卡俾佢，唯獨是係冇咗個銀包，信封上面個地址都係print出嚟而唔係手寫
早知我都喺銀包度寫低地址 哭𠹌咗

晨早流流開post冇人理

希望揾得返

樓主正柒頭

你咁話自己都唔會搵到咖啦
心存希望好過啦

心存希望先上嚟開post問

試過
幾個月後屋企搵返

我爸試過比人偷銀包 咁偷得都預咗凍過水
入面都唔少錢
去完報失之後就搞返晒啲證件就由佢
點知隔咗幾年 無啦啦收到封信
入面係我老豆啲證件
身分證嗰啲喺晒到 淨係冇錢咁解
覺得都幾恐怖 隔咗咁多年先寄返返嚟
仲要唔知條友點解有我哋屋企地址
連係咪偷嘢嗰條友寄嚟都唔知
真人真事冇吹水

我都想咁好彩 不過今次真係confirm係喺出面跌

利申試過喺屋企唔見身分證 過咗幾個月之後係屋企梳化罅到搵返

屋企人都試過不過冇幾年咁誇張
會唔會係銀包入面有地址？

樓主正傻西

以前舊登有人作過篇慘情文，大概老豆老母有絕症，全家無飯開再比大耳㝫追數，話放係銀包個賊會比返個銀包你再貼多你幾百蚊

邊個會擺啲咁嘅嘢喺銀包
不過其實唔見銀包本身已經夠慘

試過漏左銀包係的士
大約半年後 銀行打比我 叫我去警署拎

僅有嘅貓貓相都係得兩張only 其中一張就係喺個銀包度

以前係網吧唔見左
個零月後有狗打黎學校叫我去認領返

當時有冇報失？

仆街了學校喺美國 都幾肯定冇人會打過去

反而好奇想知如果過咗三個月，之前報失係咪會作廢

再推推

試過一年狗屋打黎

不會

瞓醒再推推

有

希望執到嘅人得閑經過狗屋可以擺低

一年後先打揾得返都幾開心

push

食嘢再推推

推到2046

輕輕一推～

當年試過漏底銀包連埋個斜孭袋，即日報失，即日有人拎去狗屋，即日狗屋打返畀錢嗰陣覺得好彩班狗心情好肯做嘢同有善心人拎去先咁好彩

打返畀我

我認得樓主,佢講野好低b架,成日以為自己好可愛咁。

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

好好彩
對上一次去太子狗屋報失 嗰時啱啱過完831一周年 隻狗態度都幾閪幾唔耐煩

冇人識你

thanks

係，本來都打定輸數

幫你推推 下次小心啲

有 買完嘢返屋企就唔見咗...搵暈先屋都唔見
心諗漏咗係超市啦....咁落去問又無話執到
卡就報失晒
幾日後係個雪櫃搵返...